大會宣佈 下星期狗方最高狗力係

計埋文職 同其他區嘅狗 至多係30000 -2
有兩隻狗斷左前掌腳指
到時又少兩隻狗出黎咬人

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

其實今次大家係廣場都勇武 應該唔止-2 咁小
大家都睇到 班差佬跟本好淆 只不過佢預你d 人驚左唔敢打佢 佢先夠彊扮震定

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

等睇新聞稿 就知道有幾多狗可以SL